擺低心事 同我傾下計 做樹洞

我先
同條女一齊咗2年 呢兩年都無咩特別
其實佢都幾好 係我驚比佢睇唔起
所以出街咩洗費都唔會要佢比錢
佢同我性格唔到 我好多野講 但係佢就好靜
做咗佢隻兵2年先同到佢一齊
本來...我應該好珍惜呢段關係

我幾乎將我全部時間比曬佢 有時真係想去挽下
可惜 唔知點解我身邊所有既朋友佢都唔鍾意
我開始覺得好攰 好想放棄呢段關係...

搵人理下我 比返啲存在感我

因咩事 唔鍾意你d朋友先

無原因 永遠會話 總之我好憎佢

所以你想分手？

女人永遠都係好撚自私

唔係一個，佢唯一一個唔敢憎就係我個兄弟，佢知我一憎就會同佢反面
當然唔想 但日日問自己 咁辛苦為咩 佢可以因為小小野嬲 我不停氹佢 佢只係會得寸進尺